冇錢賺仍向每位員工派口罩一盒 HKTVmall：照顧香港市民的日常生活責無旁貸

HKTVmall與理的牌合作，本周售賣2.4萬盒口罩，又派員工到東南亞地區尋找口罩，為市民一解燃之急。同時，HKTVmall亦關注員工的需要。今日（7日）有網民在Facebook分享HKTVmall向每位員工送贈口罩及特別獎金，共渡難關。

網民在Tai Po 大埔Facebook群組發文分享，指HKTVmall今日向每位員工免費送贈日本醫院用級數的口罩一盒，網民表示，HKTVmall營運了這麼多年都未賺過錢，仍堅持每年派花紅給公司同事。今月更特別安排幾千元獎金給同事，更大讚「王維基呢啲老細真係好到唔知係（喺）邊（仲）搵到，真係良心企業！唔知佢哋重（仲）請唔請人呢？」。

有網人民留言：「王維基做緊政府要做既（嘅）野（嘢）！」

HKTVmall就事件回覆TOPick，指他們作為香港最大網上購物商場，在這次疫情中照顧香港市民的日常生活，責無旁貸。

他們認為，要保護好每一位同事健康，才可以服務和保護市民。因此，公司特別於2月7日向全體員工送上每人一盒口罩（50個裝），希望大家可以保持健康，為香港而努力。

該口罩為日本醫院專用，BFE(細菌過濾效率) / PFE（懸浮微粒過濾率）均大於 > 99%。

而發放獎金方面，HKTVmall表示公司一向會根據員工表現，每年派發花紅；不同部門亦會因應工作需要，而另設獎金。

HKTVmall以上對員工的福利和措施實踐了「Work Hard Play Hard」的企業文化，目的是希望加強員工凝聚力，提升士氣，向住共同目標為發展香港網購作出貢獻。

https://topick.hket.com/article/2558622/%E3%80%90%E5%8F%A3%E7%BD%A9%E4%BE%9B%E6%87%89%E3%80%91HKTVmall%E5%90%91%E6%AF%8F%E4%BD%8D%E5%93%A1%E5%B7%A5%E6%B4%BE%E5%8F%A3%E7%BD%A9%E4%B8%80%E7%9B%92%E3%80%80HKTVmall%EF%BC%9A%E7%85%A7%E9%A1%A7%E9%A6%99%E6%B8%AF%E5%B8%82%E6%B0%91%E7%9A%84%E6%97%A5%E5%B8%B8%E7%94%9F%E6%B4%BB%E8%B2%AC%E7%84%A1%E6%97%81%E8%B2%B8?mtc=10012

佢呢幾年好似仲係蝕緊錢？

過埋呢件事香港人一定瘋狂懲罰所有出錢出力幫過香港人嘅舖頭

呢個月已經係hktv買左幾千

HKTVMALL真係香港良心

維基行政長官

Push

良心公司

成日都幫襯

721831

wiki做緊台灣總統做緊既野

必須瘋狂懲罰

呢D咪正面PR囉
政府做左D咩?

減少出門，支持網購，光時為先，hktv為次

不嬲都用

真心覺得方便易用

買野飲最好

一次買幾箱

想幫維維含了

全靠 HKTV Mall 平時迫我買滿 $250 先送貨，屋企先有廁紙存貨

「HKTVmall就事件回覆TOPick，指他們作為香港最大網上購物商場，在這次疫情中照顧香港市民的日常生活，責無旁貸。」

講得出呢句說話真係都好自豪
With power comes great responsibility.
Ricky Wong
必須用錢嚴懲！！！

政協

重搞乜鬼普選呀 搵個人做白面就搞掂香港人

咪又係派股民d錢

誠哥定維維做特首好

一齊買爆hktv mall

如果hktvmall同759 戰略合作就 好了

互補不足

hktvmall x 759 應該可以挑戰 百佳惠康

做白面做到戴豬咀上gear去中大
有時唔好太苛刻啦

不如眾籌幫佢快速起
拎晒啲乜iso 9001 之類

原來冇錢賺

之前開post狂屌個D hater唔好上去買口罩呀
小心爛嘴

啲日用品都係靠咁先有存貨

呢啲先至叫做良心企業

推呢種企業文化

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

搞手和都打唔到

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

每次送貨d哥哥態度都好好 擺貨又細心 已經離唔開hktvmall喇

青衣同事？

上個月喺佢度唔記得買咩送咗原箱27卷廁紙，我阿媽仲話我咁醒識得買定

唔係

仲記得個哥哥話而家多咗送貨時間揀
唔使驚收唔到

香港良心

挑戰惠康 百老匯 果啲得喇

送貨啲哥哥堅好
上次送去公司, 但我開緊會話要等5分鐘先得
佢會話: 慢慢嚟, 等埋你先
(其他公司一早叫你快啲出嚟啦)

抵我呢2年個個月都hktvmall

好似已經唔駛蝕？

我呢兩年每月都買2 3次

維基總統 好提子

王維基
香港共和國第一任總統

資政：李嘉誠

真 d送貨好好態度 所以新年都比左封利是佢

推

以後多D 幫襯

佢話啫
維基呢啲醒目仔洗咩幫佢擔心
早兩年先買咗間新別墅

做埋林鄭果份工

互補姐

多D幫襯

但佢個網真係好差, 你過到第一關都過唔到第二關, 要過好多關先比到錢, 真係唔知點解有人會過晒咁多關買到

仲要秋後算賬黑店

以後我只會㨂hktv mall 同誠哥買日用品

少量日用品揾誠哥，大量儲備用維基王。

明知貓糧貴過街賣成舊水，都照用hktvmall

磨通

無錯
Btw 係光時1月頭買左野，依家都未送到黎

日久見人心

我都係，已經當課金算，無咩所謂

之前冇用過 想問下佢有冇得揀送貨時間
屋企人個個都要番工
夜晚先有人收貨

屌我都係

有得揀，但呢排太多人落 order ，要等好耐先送貨

我係hktv做，依幾日忙到仆街

咁做白面 要點先唔係做白面
唔好唔記得薯片都係支持23條同國歌法

門市員工服務幾好

「照顧香港市民的日常生活，責無旁貸」
呢句野應該係政府講
香港人真係好慘有個垃圾無能政府

良心企業

必須嚴懲 😡

wiki子

我都係

我都有出力幫香港，有冇人懲罰我

就嚟公司有水機都講到皇恩浩蕩咁

up

未賺過

以後會多啲係hktvmall買野

以後會培養用HKTVmall 買嘢嘅習慣

唔小心負評左 sor
我都係唔小心買到做左VIP

如果下届小圈子/普選有wiki

近排送貨好慢，門市拎都好慢

帳面係一路賺 個盈利係幾倍咁升
利申 上個月份assignment係研究hktvmall

整埋智能櫃就好

次次都係放門口

良店👍🏻

Yes sir!

用心良苦嘅良店

體諒下啦手足，因為門市真係多咗勁多貨，我間舖過年之後嘅貨量係多過之前差唔多一倍